「光復香港，時代革命」= 支持港獨

梁天琦支持港獨，如果我地支持佢理念，唔係都應該支持港獨咩？

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

佢係自決！

On9

自決都講得出？

咁又點，急獨同漸獨有分歧啫

連登獨派論壇，港獨有咩問題

到底啲人負皮緊啲乜？梁天琦係港獨支持者黎架喎

叫佢口號係為左乜？為左有口號？唔係支持佢既理念而叫呢個口號咩？

最後都係獨立，見到有班人first rule of 港獨 is not to mention 港獨...

無問題，但事實上唔係咁多人支持港獨，但又有叫口號

香港一定要獨立
依家可能未係爭取獨立嘅時機
但係當機會一到，支爆一黎，
我地一定要把握機會，成為自己嘅國家！！！
上一代冇爭取留英，
如果我地唔永久擺脫支那，
我地嘅下一代就會繼續受苦！

即使支爆之後可以神奇地「建立民主中國」，
香港只會成為下一個加泰，
而且我地無法保證大陸唔會有第二個獨裁政權崛起！
可惜仲有好多香港人未醒，意識唔到呢件事。
我地依家要做嘅係培養好心態：
明面唔講得獨立，
但係要心知肚明：立國係我地最終目標！

光復香港 係佢參選口號
解釋咗唔係港獨

唔通解釋係港獨？

手足講得岩，但港獨意念要比多啲人知，
有機會，先有足夠既人一齊做野

我支持啊
有咩問題

我係香港人
我支持香港獨立

First rule of 港獨 is don't talk about 港獨

利申 香港獨立 唯一出路

做咩成班負評？句口號本身就係解港獨，係我有份叫大家嗌嘅，點解之後大家又跟住嗌？

我希望大家7.21可以一齊嗌呢句口號

係咪又要幾年後大家醒覺要支持港獨嗰陣，到時又話以前啲人走得太前？

一陣人地又衝入黎話你分化啊樓主
小心

支持港獨唔緊要
無問題
大家都坐底支持5大訴求就ok

唔講嘅話班黃絲咪永遠自己呃自己

思想教育係需要㗎

光時呢句口號本身就係想殖入港獨思想俾大眾

唔好忘記咁多人支持五大訴求都係因為警暴
如果港獨真係深得民心 自然大家會嗌
有啲嘢唔急得 急獨好易輸到渣都無 10年公民社會永不翻身

成日話天琦行得太前，但點解今時今日大家都仲要唔敢承認呢個夢想？

//今時今刻，好多人會恥笑我地，覺得我地係痴線。
但係，一年前邊個會諗到，呢但4個大字會影響到咁多香港人，會令佢地走黎呢個地方集會？
一年之前你講呢4個字會俾人話「你痴線嘅」「打機可能就得」「唔好發夢啦」
但一年之後有呢個集會出現。
咁再一年之後會有d乜野事出現？
我唔知。
但如果我地呢一班人，以及社會上有好多未黎嘅人，繼續保持呢一個夢想嘅話，
我地一定會實現呢個夢想，一定會成功。//

仲要覺得支持港獨係痴線？仲要恥笑呢個主張？仲要驚激嬲共產黨？

宜家唔少人係要不獨

以前就係，六月開始不是了

五大訴求你要拎齊晒，除左獨立否則有可能拎到咩

就算拎齊都只係假承諾

思想工作係要做，民眾嘅思想唔會自然進步，如果幾個月前冇提出光時，我諗成班仲係連革命都唔敢嗌

我當然唔係講緊要依家將個訴求轉去獨立，同全世界講。我想嘅係大家肯承認獨立嘅必要性，並將呢個作為終極目標

唔大聲講我明白，但我最怕係大家心裡都唔支持，事實就係大家心裡都未明香港嘅問題係邊，個問題唔係普選同警暴，係民族同主權呀

Yes sir

冇主權談何民主

俾民主國家管都冇啦，仲要依家係中共

自決你老母啦

所以唔係自己親自操刀又點會拎到

支持

根本俾香港有真普選姐係俾機會香港選擇行獨立呢條路，即使只係1%機會中共都唔會冒呢個險。所以五大訴求根本上就係爭取獨立。

有真普選又如何？
中共都係繼續喺我哋頭上
大家甘心咩？
大家甘心呢個殘害香港嘅國家繼續擁有香港主權咩？

唔明點解群眾要驚"港獨"e兩隻字

係連登講出黎係因為連登已經係最激進分子，如果連連登仔都接受唔到口號=港獨+唔宣傳梁天琦既思想理念，咁樣就浪費左天琦6年了

獨派全部都係共產黨派嚟嘅鬼

次次見到啲啱啱覺醒嘅淺黃一邊嗌「光復香港，時代革命」，一邊話「五大訴求裡面邊都有港獨啊！？」都激到仆街！
屌你老母係咪真係以為唔使獨立就會達到五大訴求呀傻豬

巴打講得好返，前期思想工作我地一定要做足，連港獨都唔接受，個口號叫黎做乜？

嗌光復香港時代革命五大訴求缺一不可
同嗌建設民主中國改革共產黨內部一樣咁矛盾

真。曾經同個朋友傾過，本身問佢支唔支持港獨，佢話唔支持，佢話因為實際上做唔到（經濟政治多方面）所以唔支持。

我同佢講返：支持得梁天琦呢個人就啫係支持佢既理念（香港獨立），你連佢既basic advocation都唔支持，學乜人叫佢口號/支持佢？

佢無聲出，過多排佢諗清楚變左獨派

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

而家已變販登

不過講真，都要靠咁多位手足慢慢將呢個意念宣傳比淺黃知道，五大訴求入面得真普選係有用，而中共係唔會比民主出現，背後理念都係香港獨立先係解釋所有問題既方法

自決(national self-determination)包括好多種，甚至大中華思想只要香港人有份決定都叫自決，喺Bosnia and Herzegovina同埋Kosovo嘅塞爾維亞族人就係咁，想大一統。換句話說，喺香港即係無意思。

岩岩開post嗰陣好多負皮，我呆左。

仲諗緊點解啲人唔支持香港獨立

因為一個字 難 獨到梗係獨 但點獨

香港獨立 唯一出路

獨立左先算，諗咁多實際野，到時比你真係做到自給自足又點？到時都係中共食哂啲錢

其實有得揀冇乜人想做中國人
爭在未有準備就獨 肯定少好多人支持

講左出黎再砌啦
連獨立嘅意志都無就一定無人去砌方案

真係唔撚明
又無人叫話即刻武裝起義港獨
個個連主張嘅勇氣都無
得啖笑

人權法案都過左 怕閪

我好同意
但而家係等班思想係咁前既人 即係終於支持運動既銀髮族
佢地發覺係現行既路係唔會有5大訴求
慢慢先會有膽幻想香港獨立

少左人介意有人拎港獨旗架
比起最初有人叫人收返埋支獨旗
到而家各種撐5大訴求既人 你係邊一group都無所謂既團結

一日香港唔獨立，一日都唔會有五大訴求

吓？ 時代革命 = 連豬Pepe頭套喎

呢個多左

不過獨派仲未有統一，例如用乜旗咁

香
港
獨
立

諗起好耐之前有個po

香港獨立 唯一岀路

獨立！滅絕所有反自由人士！
藍絲無任何資格留住一個義士用生命換嚟嘅真香港！
光復香港

sorry 㩒錯負皮好認同你講嘅嘢！16年社會主流唔接受勇武，販民割蓆，但今年大家開始接受，香港民族亦逐漸成形。我哋要做嘅係令其他人知道建國同勇武一樣，有佢嘅必要性，唔好畀其他一句”做唔到”就唔諗落去。

雙普選喺中共眠中咪就係港獨囉

不過大家一齊鬥扮曬蟹，中共又唔想港人治港，市民又唔肯承認喺中共手上奪權其實同獨立無異

推

agree

你返去睇下地厚天高先學人出聲

呢個post啲人係真係討論，好開心

你死喇，喺連登嗌港獨

你亂講，連登明明係泛民論壇

發生咁多事，年輕一代我諗真係會多左民族認同感同開始反思港獨必要性

利申：前港豬

啲人講到好為香港人驕傲又乜又物

一講到香港人值唔值得擁有一個自己嘅國家

就變哂沉默之聲

上得連登唔少獨派，連獨派都唔推而廣之，點為獨立打好基礎

仲有呀，一日唔獨立，

一日都係做人地隻棋，

唔係做中國隻棋就係做美國隻棋，

雖然呢獲同美國互惠互利，

但始終都唔係我地話事

想自己話事有真正自由，

就一定要獨立！

如果想港獨 請你唔好提港獨

事實有唔少大口邊，話唔講出口，要靜靜地贏
好多時候分唔清係，

1.怕外國話港獨，唔敢講出口，
2.打壓獨派既借口

香港獨立，唯一出路

又黎first rule of 港獨 is dont talk about 港獨，你唔講人地點知啫

你老母係雞添啊

我有問過父母點睇，佢地大陸落黎，親戚係大陸，間唔中都會番去，但佢地唔反對仲好支持港獨，但問題係佢地覺得冇可能。

但我地後生有既係未來，有既係可能性，一定要盡力達成呢個宏願

當無人提及汽油彈既出現，
到底仲會唔會周街都係呢

汽油彈藏於心底

實際上獨立係無可能架，本身中共打贏國民黨都無可能啦，佢地都係贏文宣咋

支持又點，出老解囉

由依家開始只嗌香港獨立

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動
Retweet

跟我講一次：
「港人治港！高度自治！」

唔好公開講 私底下講OK?
你一講港獨 國際點撐你?
你有信心唔靠任何外國勢力可以比到壓力支那?

一國兩制係work架

好

天琦都話係要將理念去說服啲本身唔支持你嘅人去支持你

依家講下港獨就個個起晒鋼話要靜靜雞，其實變相係打壓緊呢個理念嘅傳播

中共一直將咩嘢反抗運動都叫做港獨，就係想你班香港人都信埋一份，覺得港獨係一種禁忌、一種政權agenda下嘅稻草人，但事實上港獨、民族主義先係對抗中共嘅最強武器

佢可以殺晒抗爭者，但香港民族嘅信念係會千代萬代咁傳落去，佢點樣都殺唔死

就策略而言，港獨目前可能未係大家嘅主要訴求，唔出得國際線住（其實都存疑，民意調查係八成美國選民支持香港獨立

但香港人圍內一定要將港獨論述、民族論述廣泛傳播，呢個係我地對抗中共殖民、思想入侵嘅最強武器

問題係邊？

其實唔work架啦
我只係想問幾時拎軍火去打？ 啲軍火到先定流浮山刀手到先？

定到時舉講獨旗當搞左？

香港獨立根本就唔需要靜靜雞
講咩民主自由都唔及得上建立一個屬於自己嘅國家

支持
有咩問題

到今日連獨立都唔敢講死撚咗佢唔知唔知做緊野，追求緊嘅野咪就係獨立囉

你可以支持每個推向香港獨立條件既component
海水化淡 粵語教育 禁止支那人移民 自己發電 雙真普選

你下下提住港獨 國際間同本地稍為有D勢力既人都好難撐你
你依家講咪姐係申請全世界同你割席囉
佢地受唔起比人標籤做分裂國家份子
香港做齊上面D政策 唔洗驚人割咪可以大聲講港獨囉

No.

Tweet
#China_is_terrorist !!!!

Please share, like, subscribe!

師兄見你正皮100負皮
你應該好好反省下 你講緊啲乜
唔係咁易

依家同圍內香港人講都唔俾喎

冇人話要依家對外宣布要搞獨立

我2012年已經支持港獨

又黎

認同

梁天琦支持港獨又點，呢句口號無港獨咪得囉
唔通梁天琦食飯，習近平又食飯，習近平又支持港獨？

梁天琦剩係爭取一樣嘢?
何必要將佢做嘅所有嘢歸納為港獨，任意去解讀

政治口號一定代表政治主張？
港獨同泛民一齊嗌「五大訴求缺一不可」係咪又代表佢地政治主張完全一樣？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

樓主好可疑
好似幫手屈鳩人嗌呢句口號就支持港獨咁....

又準備屈毛屈分化了

未屈就屈定我屈佢....
有啲嘢在心中，唔需要提

唔覺得會分化
只係直接送彈藥俾對家

唔好激嬲共產黨

當共產黨屈香港人搞港獨，我叫唔好走去認，咁叫做怕激嬲共產黨
你無嘢下?

不如直接啲做文宣話而家搞緊港獨囉
唔做即係激嬲共產黨
(根據你個邏輯)

港獨=佛地魔
人唔笑狗都吠

極同意 起碼要有呢個念頭先

其實呢獨派真係好少眾 我問過我身邊好撚憎支那嗰啲朋友 佢哋居然都係想一國兩制 成個圈子得我一個係獨派 所以大家真係要開始同身邊人講獨立嘅可能同好處 唔係嘅話就算今次贏咗廿幾年後都係要做支那人

Blocked thx

我講清楚啲
梁天琦可以爭取本土、爭取港獨、爭取民主等等，甚至爭取某啲改變
一句口號可以係代表某個主張，但唔一定代表佢其他主張

我認同要尊重佢背後理念，但意義上兩者係咪完全等同呢？好有疑問。既然本身係含糊，就由佢繼續含糊，有啲嘢唔需要講咁白。

連講香港獨立呢4個字都唔敢 仲點樣真係獨立 唉

你叫緊呢個人既競選口號，但你唔支持佢既政治理念，唔明白呢堆人諗緊乜

嗌到悶悶地係有新口號嗌㗎

送多張j圖

其實係街站好多手足諗法都係話港獨係應該, 但唔搞到支爆就無得港獨。 係先後次序問題。
而家去搞獨立會太比人名正言順鎮壓。

aggerr

一直都咁諗 係連登好多畏首畏尾嘅垃圾話無打算搞港獨 屌你老母咁叫人地句口號做乜鳩 驚到

香港獨立
主權在港

好認同。就如幾個月前一般民眾都係唔敢嗌光復香港時代革命，甚至有人反對嗌呢句，話大家思想未ready就嗌d人會反感一樣。但當有批先頭部隊去做，越多人現場嗌、同時有人做論述話畀人知光復香港時代革命既基本意思，其他人先增加咗對呢方面認識，再繼而認同。

一批人可能覺得「香港獨立」唔使宣之於口，已經係大家暗啞底既共識。我想講，絕對唔係！
眼見身邊好多人係黃，多方面行動抗爭，但同時想繼續一國兩制 明白既人自然會明咁係妄想，但無可否認，「一國兩制」呢個糖衣包裝既毒藥係呃咗好多代人，覺得「以前好地地」、「最近先出事」。簡單嚟講而家講既五大訴求缺一不可，仍然有好大批人係空想係一國兩制框架下實現五大訴求就得 其實係思想未開發。

香港獨立越係唔講，永遠只會停留係少數人之間。唔能夠奢求「唔講咁白但d人會明」，如果民眾思想可以咁「自然」就明既話，呢半年抗爭使乜做咁多唔同文宣

難都要試！ 難就唔做既話呢半年係做緊咩
越多去講先能夠觸發討論，集思廣益

漢奸販民和理非

次次見到有人講「而家無人要港獨，而家係要五大訴求呀」就覺得好心寒
如果最終目標唔係獨立/立國
就算今次贏到，之後港共同中共都會繼續搞鳩香港
03年上個街就「贏咗」，之後呢？咪又係搞鳩住我地十幾年
唔講獨，等2047先又光復過，等而家出世班BB出黎打？
我地同1997話要民主回歸班仆街、同班收成期既得利益者有乜分別
我身邊啲人，我一講獨佢地就話「我唔支持呀，都做唔到」
我有次好心痛咁話：做唔做到係之後既事，呢幾個月我地都已經做咗好多本身以為做唔到既事，況且我唔認為香港做唔到。而家既問題唔係應唔應該咩？你覺得香港真係唔應該獨立？香港俾中共統治遲早都會完全侵占，香港又應該咁樣咩？
要香港繼續被統治又係點解？俾中國壓住真係會強大咩？
做個自由小國唔得咩

成個 post d人話遊行要嗌香港獨立喎
我都係講緊唔好公開表明港獨立場

你同梁天琦講啦
最後DQ佢嗰陣佢都否認支持港獨架
冇左外國勢力endorse既五大訴求=支那wfc
個運動可以行到今日係因為夠多外人撐

我冇話過今次運動係要獨立喎 我主張嘅係要向身邊嘅人宣揚獨立意識 但你呢啲聰明仔就永遠衝出嚟屌咗先

我們是要脫離中共管治
不是要獨立
反而是要團結中華民族

非常同意
次次都靜靜雞 靜靜雞到2047

不嬲支持港獨

喺現時嘅體制入面
特首要"人大"任命先承認為特首
法律就由"人大"去解釋同自己闡釋
我地一日唔脫離/破壞現存體制 一日都唔會同國際嘅"民主"接到軌

我地缺嘅就係梁天琦所講嘅"反殖"嘅決心同過程 由以前嘅英國殖民 到其實現在嘅"一國兩制" 其實都只係俾中共殖緊民 大家要認清楚其實香港一直都未係一個自由嘅個體

泛民主派及其支持者不敢面對的事實

痴撚線
團你老母結

我唔撚係咩「中華民族」

手足呢句岩，今次絕對唔係獨立運動，但今次的確係一個好機會去宣揚獨立先係real solution既機會

First rule of 港獨 is dont talk abt 港獨，唔係無人幫手架啦

你冇話姐
但呢個post班人好明顯就係講緊今次場運動要搞埋港獨啦
我既主張唔係反港獨 而係唔好高調搞港獨姐
利申先:支持港獨

那你是漢奸？

冇人幫手會贏到？
依家有咁多人幫都未必贏喎
寸人又冇論點

根本就係 係你地班人唔肯認清獨立先係出路 成日自已呃自己

意念獨佛系獨

唔可以講架 會俾中共捉住痛腳
中共會打壓
西方國家唔支持獨立
都係去用功能組別守住關鍵一席啦

你真係港獨佢反而唔理你 ...

唔明白一國兩制對於我地呢班後生有乜好處要死攬

醒目仔(懶係)表示准講，要靜靜地贏
懦夫表示只要乞求五大訴求就夠，香港可以繼續比中共統治

唔准講

Push

連登已經比泛民、左膠、大中華膠佔領，佢哋緊係唔想香港人講香港獨立

中共港共污名化港獨好成功
同時推呢句口號同國歌出嚟嘅手足真係好叻
當人民覺醒 偽善撚亦會急轉彎

算鳩數啦連登班垃圾港男
少少嘢都怕到死
係集會現場叫香港獨立
啲人驚到好似死老豆咁
連個心態都未準備好 講經